[童黨2001][馬社工]我不做大哥好多年

尋日打風上Youtube搵宋本中啲戲睇
睇童黨睇到個濕鳩社工唱返往事有冇人覺得好好笑 但係又帶點黯然

其實我想問，除左三五成群同童黨，宋本中仲有拍咩戲